Hij had minder spijt dan Wendy voor Tiger Lily: dat was het wel twee tegen één die hem boos maakte, en hij was van plan haar te redden.
Een gemakkelijke manier zou zijn geweest te wachten tot de piraten waren vertrokken, maar hij was er nooit een om de gemakkelijke manier te kiezen.
Er was bijna niets dat hij niet kon doen, en hij imiteerde nu de stem van Hook.
"Ahoy daar, lubbers!"
hij belde.
